我宣布今日記者會嘅記者係史上最高質

Respect
呢啲真係良心記者

聽到起哄 真係好感動

狗狗Call

你今日瞓唔瞓得著

佢哋終於識問嘢！

可唔可以講人話

希望大家撐記者，仲未夠數呀

利君雅

問左咩

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

梗係啦
有份畀人打喎

比記者吊走
官喎

班官做得太過份

咁撚多次記招
而家逼到班記者開火
又創造歷史

我強烈呼籲以後政府所有記者會
咁多位記者朋友都要用返呢種方式問問題！

tvb今次都問得好露骨

爆曬SEED

講人話啊
你訓唔訓得著啊

聽得出tvb都有怨氣

根本都答唔到啦
落台啦

立場姐姐同nowtv 都被人打到入院

記者=受害人,
然後個官咁答你唔嬲係假既

見班狗官問非所答 仲急急腳開始走 即刻補多兩句 ：「你今晚訓唔訓得落？」「你落地獄呀會唔會呀？」

記者都比佢地激到癲 好波！

問既都係市民想問既野

D同行比圍頭打撚到仆街

佢問乜，睇唔到

感激

記者好波！

痴撚線 周街打人呢啲先係人神共憤
國徽 玻璃wfc

謝謝你們

人命重要定中聯扮國徽重要

好高質
真係為人民發聲

估唔到tvb記者會問咁高質既問題

我無野講

真係睇到眼濕濕

記者們好波!

NOW有人受襲
商台都有
唔嬲就假

回答都係史上最低質

利君雅月respect

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

會唔會俾袁花照肺

記者發問終於醒覺

仲諗住tvb 會問鳩野
點知今次冇

良心記者

你會記者唔驚呀

佢地喺前線食正，除時比人打

夠料俾文宣同記者做嘢

佢地係記者同時都係市民

可惡丫

可能會 不過怕咩 唔做tvb咪做第二間
不過我覺得tvb 應該會cut走佢問問題果part

中午畀何妖同佢地熱晒身,
3點一黎就上晒火

多謝記者

著撚曬火

但小心下次郁埋記者

記者朋友全副gear先好去

多謝你利君雅

狗狗

記者：可唔可以講返人話

佢哋每次都企到最前睇到所有事，所以先咁嬲
仲有堆港豬可以話記者唔中立，根本就唔可能中立

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

推

respect

連cctvb都反鳩佢

警黑合作 唔係佢哋嘅人都會遭殃
諗唔到有咩人可以唔企喺市民嗰邊

以前問野都好客氣就住咁問 , 而家記者嬲到已經唔會

但就算問得幾尖銳班狗都係三篤屁
亦唔會講錯野俾記者有位大寫

仲差少少

林鄭以為啲記者習慣錄音式記招，可以輕鬆過關，但佢唔記得咗記者係比黑社會打到爆缸之餘，仲要無警察幫，記者圈子不大，分分鐘被打嘅係好朋友，好行家，無可能會接受呢啲hea爆式回應

Respect 多謝你地為人民發聲

今次記者會好值得睇
雖然啲狗官又係做錄音機
香港好在仲有良心記者

佢好惡咁問係咪中聯辦國徽重要過元朗人安全，但佢冇講過自己係tvb，係其他媒體講返嗰位記者係tvb做

辣慶林鄭隻垃圾

佢有講啊 第一句咪話自己係tvb

佢劈頭第一句就話係自己TVB 跟住先問問題

前記者被打wo

好似有講

利君雅係咪問佢會落地獄?

真係好撚高質 好感動

利君雅

「文明社會會定性為恐襲，尋晚你哋去咗邊？」
「處長，你哋係咪情報失誤？」
「處長，你失蹤咗好耐，我要求你，會唔會另外開記者會？」

仲有同司局長話
講人話呀你

佢地係聽得出有幾嬲

平時係電影先會見到既起哄今日終於見到

係！

但一班人肉錄音機....

應該係因為前輩有份俾人打

你唔答問題就唔好開記者會

自己同行都畀人打
呢個幾月以來 去咁多次記者會
都得唔到實際嘅回應
佛都有火啦

tvb記者都驚比班癲佬打啦

課左

原來999係咁解

記者叫林鄭講返人話得唔得！

垃圾高官特首 乜撚都唔回應 以為答左

原來係咁，聽漏咗sorry

一早要啦
次次記招俾班官撚狗咁撚都收貨

黎多幾單，我諗個個都爆

其中一個原因係個政府不知所謂

Push

香港人太過腍善 遇到強權惡霸使撚同佢客氣
根本各行各業一早就要咁表態

tvb問果陣柒婆微笑 諗住最重要要比tvb狂loop果part要來了
點知記者咁問即刻變臉

嚇到班傻系縮返入去

已課金

答答下走人！

【元朗黑夜】45人傷一危殆 消息：警鎖定十多名有黑社會背景村民

認定就要拉人

Now 都 cut 走左

利益關係ha 尋日tvb記者都被人搞

記者從來唔中立, 佢地係要求客觀

客觀係講事實,
中立係不分是非

只有專業服務先會中立
好似醫護你係好人壞人都會救

因為有前同事受傷

邊到有得睇番

盧偉聰你含撚啦屌你老母 扮傻

人類係情感動物，永遠唔會做到絕對中立

啲記者終於針鳩住黎問

推晒上去！

真係感覺到所有記者都好撚嬲

最後狗處處長個回答hea撚到

正呀屌你

好撚高質

respect！

我覺得TVB記者係呢段時間既記者會都有問到高質問題/ 直播到其他台記者問既高質問題，只係垃圾高層袁志偉Cut撚晒唔俾播

今日班記者上哂電咁

我都係咁話問得好

次次都咁撚低質

講到班記者無份日夜奔波跑新聞咁 仲要黎聽你廢up 唔衝出去打鑊佢地已經好克制

HK$3,003,469

好多記者畀人打,元朗狗又唔做嘢仲要寸嘴！

記者問到哽咽

其實好想叫TVB班記者集體唔好做
跟住叫班垃圾高層親身上前線

開記招又乜鳩都答唔出點會唔嬲

想喊，定力差少少都忍唔住

着哂火

下一屈特首講野，林奠捱唔到9月

播出街咪又係cut撚哂

記者朋友好波

食撚屎啦死黑警

死屎啦何妖

論記者高質一定係今朝何妖個記招
我聽左唔夠5分鐘已經右上角左

佢地除左係記者 仲係香港人 仲係一個活生生既人

Respect

梗係啦! 次次記者會就係浪費緊佢哋人力物力時間去出動, 屌佢老母! 我係記者都嬲啦~
如果可以時光倒流大學揀科, 我都想讀Journalism

咩事
無睇垃圾個記招

爆發潛藏小宇宙咁款

葉國謙出嚟補刀

tvb又做乜鳩
做返你既醜人啦 扮咩好人誤導市民

可能係老友黎 所以咁叻

睇到我好開心

太監味濃，遊花園技巧仲撚勁

大家有無留意，肥仔聰（好似係英文答個時）賴係因為近期太多遊行，人手不足，去左西環，所以元朗搞到咁。

佢話遊行令全社會付出代價。佢想將元朗單嘢入遊行數

唔好淨係啫黑警，要佢地回應五大訴求

港台記者好高質
香港人既電台

但下屆九成九陳智思做
唔通真係葉劉咩

黑警係最易搞

屌你啦姐姐
仲外部勢力

狗狗講得好! feel到記者都好撚火滾

陳智思算係講人話, 葉國謙同葉劉

記者都聽夠廢話了

去apple/ 立場fb
搵番何妖記招既新聞
淨睇文字描述已經可以令你嬲到震

政府: 黑警做棄卒社會大和解

唔撚使洗白 企得喺度無個好人

成班企係到啞曬咁

推推

內定咗，無得揀

開工中
真心想聽返

今日所有傳媒都派曬啲資深老記者出嚟， 真係有經驗好多

真係要聽返 個人感覺會良好dd

唔講以為元朗有一百幾十萬人打緊

屌你都on9
唔撚JER住佢,佢咪又係答埋D垃圾

好高質

屌你on9唔jer撚住 俾位佢播錄音呀屌你老母

人手不足都講得出人地一早有晒消息話會搞事, 咁都唔預備一下

【明報專訊】行政會議成員陳智思，多年來都被視為特首黑馬人選，雖然外表好健康，但其實佢18歲證實患上血管收縮病症高安氏動脈炎，做過多次手術，初期仲要不斷入醫院，佢上咗商台節目《雲常開》，話人生目標只係「活到50歲」，而今年佢已經51歲，即係已經達標。

香港連呢班記者都冇就真係死得

大概係問, 柒婆你既次序係講完上環中共個度比人塗污然後先講元朗單野
係咪代表你覺得侮辱國徽依單野緊要過元朗既人命???

第2條唔伙好記得

會唔會落地獄

借位
reddit world news 已出 hong kong free press 報導

lm

唔好意思
阻一阻大家
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

以後記招都要keep住咁問

伙->係*

We-Connect

番到屋企再loop多次

睇到佢哋jer住垃圾高官睇到笑咗出嚟

記者會係咁架啦, 唔比jer住問不如你打篇文出嚟單向通知大家咪算
你以為下下出嚟做錄音機咁撚舒服咩, 何況問極都答唔到重點, 仲想幫住佢地?

正常香港人都嬲啦，無差別攻擊市民

琴晚既事已經突破左香港人既容忍程度 正常人都會爆

頂住啊記者大大

今次記者做得好好

多謝記者！香港良心！

除咗紅媒

好波,起碼打窒到班狗官

所有記者朋友要小心 多謝你地為香港既付出

但班官無答過，縮番入老母個閪度啦

TVB直播有出

林鄭月娥及多名首長見記者約 35 分鐘後轉身離去。現場有記者繼續追問林鄭月娥「你今晚瞓唔瞓得着」、「會唔會落地獄」等問題，未獲林鄭月娥回應。

利君雅 堅
立埸 尖
蘋果 狠
香港至少還有你

我,我,我.

大家都要關注埋上環開三十幾槍嘅事啊

用群眾鬥群眾
上環記者又中招，元朗記者又中招
去死啦林奠

前線班記者其實佢地有互相聯絡
佢地好多都好fd下
見到自己友比人揼 真係睇得出佢地堅嬲

次次答唔到就走

今晚未必有

但出街又會被filter

柒婆咁左az 5個製了

真係要為記者們鼓掌👏👏👏👏👏

直播無cut到
所以要話真係淨係話班高層

Respect記者 做得好

黑警開36槍都冇人問

感動

唔止p牌 你係賤種呀屌你老母

推 chur撚到

份稿已到極限
問題擊中要害 答唔到咪走人

今次問得拳拳到肉 respect

原來rthk 講 英文係差妹？
我係街淨聽聲

D問題問到 個個 hang 晒機

最後真係唔識再答要轉身走

D 記者叫唔好走未問未

正苦今次食晒屎
完警重想番盆？張依d 本來枱底野都露晒出嚟

重有何妖
有晒片有晒相
重想spin 話唔係佢？

文宣快d出手

扮人

係忍無可忍

睇清楚喎, 係咪業餘田徑總會問咋

敗走果下睇到我心都涼

成班記者上哂火

Cctvb 個記者又扮講人話

Rthk 英文問題正到丫
佢地成班答唔出

跟住另一個記者直頭問依家係咪官黑勾結

完全spin 唔到
奴隸聰直頭 hang 埋機

今次政府自己食晒屎

有冇link

班記者氣場好勁，睇到好大快人心

Feel到班記者都嬲

「上次凌晨四點都出嚟開記招，尋晚成晚去咗邊？」

Mvp 係利君雅

立場姐姐有無出？

擔心佢

答完好似無答過咁

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

tvb啲shot都好高質 只係次次被CUT

搞到林鄭塊面燶哂

Yes 問題下下擊中狗官
而且係佢帶起班記者打斷狗官9up

獐頭鼠目

今日記者好波

大佬, 記者都扑濕, 人神共憤啦

今日記者團結係勁 即刻有壓力

革命路上, 記者好重要, 有冇記者呢個時候會想投身革命

邊個唔夠你串話你賤種呀幫你老母執骨啦賤種

可唔可以開多次記者會
想睇多次記者發威

真係痴撚線

正式宣佈香港記者已經可以同醫護律師一樣
係受人敬重既職業
佢地值得更好既薪酬待遇 同埋 安全保險

盧偉聰想答都答唔到

記者尋日比人打

班記者好犀利

奴隸聰比人問（唔知係咪又係rthk 中文）

奴隸話人手唔夠，好多去左上環
重出左d去其他三單

走個兩件又話去緊搵支援（拍緊拖行街咁，搵支援？唔見call walki?

直播先幾百友係上環
三萬警，去左邊？
咁你唔係三萬可全出都有三至五千
去左邊？

一直問，問到 奴隸 hang 晒機

基他條比加超重想 spin， 又係錄音機

正苦，依家係你地自己玩出火
自己出黑 （尚大人一定會同你割）
睇你地張會點死

黑警行得最錯嗰步就係尋晚戲都唔交
任得d白衫走

今次水砲車都洗唔清
狗聰答到lag機

屌我以為得我聽到

係人都睇到嬲

講人話啦！！！

早早已課

PUSH

執返好你老母副骨啦 bye

香港好彩有你地呢一班良心記者

好好教材！ 下次都要咁問問題！

有冇片？

有冇link?

有無片

記者咁勇會唔會比人再打獲金？

起哄個刻真係勁感動

我以為成個記者會換曬連登仔入去

YouTube 揾到呢個
24:53 講人話

一貫作風…冇高汁過

個南亞妹妹問得好好,認得佢把聲

回答高汁嗰日就係香港得救之時

問得好唔怕鳩答

利君雅好波！！！係有良心既見到琴日搞到咁都會嬲到震！！

rthk mvp

係幾時講？

盧偉聰親口講左果班白衫佬係黑社會，但唔答點解唔截查白衫人，一句”我了解左先”hea過就算

完全睇唔出佢哋有幾強烈譴責
一嚟引言都冇 就直插支那辦單嘢就知佢完全唔關心元朗恐襲
咁虛偽嘅政權真係嬲上加嬲

push

記者會中後段

backed
100% funded

但我擔心佢返到公司就。。。。

我都想知點解無人問

出到街咪又係得返句「一國兩制至為重要」

又如何？ 唔好唔記得佢地喺元朗點做嘢

好過垃圾會質詢 - 冇個別限時，可追問，一追再追，收咪照追，全部一齊追

我都記得有講

記者問題不代表電視台立場

d問題尖銳到呢

第一次feel到記者係咁燥

佢上次都係咁露骨，懷疑記者提問既係第二個主管，或，記者會係聯播，問尖銳d可以吸到其他台既人去比佢洗腦

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

我要指出嘅就係
成撚日話d片係上頭點剪點剪，唔撚關前線事
實情係前線根本可以決定要拍、要講d乜嘢
再前嗰d我唔計，你尋日乜撚都唔做，你今日做人想我讚你？ 收皮啦
根本佢都冇其他嘢可以問

係咪大龍鳳呀？
你今晚訓唔訓得著呀？

如果係行真正既一國兩制 我諗大部份香港人都無問題

唔該講人話

記者有 guts ，一路追住不停重複問！做得好！

你唔係港共政府口中嗰大部分人

記者係記錄真相 唔能夠選擇點樣拍

琴日tvb應該有記者用手機影

狗嘴說不出人話

好正常, 人神共憤

有冇link

想返去睇返

#290

專登唔影白衫都算記錄真相嘅話，我輸
唔能夠選擇點拍係正確，但我講嗰種決定要拍咩嘢
唔係話叫佢選擇幫一種人去拍，而係唔好去避免拍到d乜
你嗰句正正就係屌緊佢喺元朗嘅行為

記者起哄之後有個女記者問問題
講得好清楚好有條理 知唔知係邊個？

屌講咁耐，有無link睇返成個記者會啊？

缝四針

次次都係佢咁濟

真香港人也

我聽到TVB咁問都呆一呆，係咪預備唔撈啦

tvb 個個好似係新人女女黎
今日咁問都唔知留唔留得耐

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

er er er sorry i can't find the right word

亦證明唔係民選嘅政府
係理得你死
唔會負責只會鳩噏

政府成功左
我地要煲番大佢

一樣耍太極，但起碼夠樣衰

講「講人話啦」嗰個係利君雅?

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

香港人加油

屌得好撚好👍

我都聽到

第四權企係正義個邊

好波

以後記者會keep住咁就應該啦，成日十問九唔應。

攞返個主導權 好過俾佢哋9up

應該收起晒d intern

但係琴日有巴打喺現場見到TVB攝記淨係影黑衫俾人打，一啲都冇影打人嗰班

總之cctvb就要繼續抵制

希望做記者的朋友都永遠記得要敢言

連tvb記者都咁問
希望你快啲辭職做返個人

第一次見 咁齊心好感動

真係TVB 都有怨氣

記者聽到佢地話答左之後 講左句 可唔可以唔好咁

你地班狗官都唔撚守規矩 記者仲要同你守規矩一條一條同你問
比人問到唔撚敢出聲啦 林鄭你之前唔係好撚串 叫人問兩條就兩條
今日唔撚叫記者收聲?

好似係
而且帶頭唔用咪起哄

我睇咗記者會係最高質
我有睇現場就係覺得佢點高質法呀﹗
XD

記者真良心
但有無立場記者今日出去問呢

有無片回條
睇唔到live

btw
記者抦佢哋可以有埋字幕仲好
因為啲聲相對細聲下

一路睇一路佩服利君雅需要嘅時候不停插嘴呢啲先係記者應該做嘅嘢

現場聽根本無可能接受到班狗官d回答
呢d先係正確回應方式

元朗係重要 但琴晚上環都好大件事
推返上環單野上熱門呀

利君雅用中文問
唔好叫人差妹咁難聽

利君雅係香港人

呢句已經夠啦 個制緊要過人命 咁冷血都講得出

符合共產黨治國方針

警鎖定係咪連登鎖完警犬執雞呀？

條問題播出到街先算

Proud of Hong Kong reporters

人話

不過依啲記招係極偏心電子傳媒，

你睇極少會點平面媒體記者問！

「光復香港！時代革命！」

今次元朗已經郁埋記者啦

支持全方位杯葛記者會

求頭先記者會條link

返去播俾廢老睇

大佬，班記者都有屋企人啦
就算係tbb記者出到去，大叫我係tbb記者
政府都唔擔保啲黑社會唔會傷到你一條汗毛啦

我宣布今日記者會嘅記者係史上最高質

#290 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

sor 請問有無重播link

字幕都慳返唔洗打過
每次都係強烈譴責

#290 樓主有貼link

啱啱望到 唔該哂

老野習慣咁叫
Sorr

我見到now播左，但tvb唔知

Tvb個記者搵定工都得

我差你老母個臭閪呀食屎狗

呢個收音好清 最尾問佢會唔會落地獄多謝記者

尋晚啲行家被牛屎佬打到咁仲唔識問就慘啦

柳爺話哂係一場同事

你係處嘈咩

之前有人講 利君雅 係cctvb 時都係報得唔好

我亦已 said sorr

對事不對人，唔會再回你多一次，完

唔一定
6月到依家

有好幾次都係咁問得好似人
但番到去又變左另一件事
有時唔知佢地係真定係假

不過今日係問得幾中

香港記者No.1

改變唔到tvb仆街嘅事實

指標就係cctvb記者問嘅問題

仲有記者情緒

人人自危

Respect
記者我愛你

支持記者！

on撚鳩,而家記者會呀,你以為讀書會

林奠可以好清楚話畀你睇係國徽緊要。

成班狗官係有講到重點嘅話,記者就唔會問咁撚多次啦,ON9
你走啦,影撚衰曬P牌

利君雅提問片段節錄

又係你隻p牌狗

你search 佢d 回覆就知
個個po 都幫黑警洗地

祝妳老母生花柳 唔洗回我 thanks

個個高官d樣又Sam hui 又驚

好似小學生做錯事罰企咁

發生啲咁既野 唔jer住佢？
你知唔知柒婆係咩人 係特首唔係柒婆呀
香港最大呀 唔jer住佢jer遲哥咩on99
Sor 我係quote 條友唔係quotes 你